有無人去過黎巴嫩？

分享下

巴打蝕咁多仲有錢去？

我夾1000 only